每晚都訓到2,3點醒一醒

話說我老豆係我間房就種左10零盆植物喺我個窗台，宜加一暖翻啲啲，我半夜就好似俾野咬，痕都仆街札醒。大家有冇咩方法可以一覺訓天光。唔想每晚要噴哂蚊怕水先訓

擺出去

擺走曬佢地 換床單
將佢地擺係你老豆個窗台到